已經成四晚冇訓了……

sleep is for the weak

你上GOOGLE SEARCH 俄羅斯不睡眠人體實驗

張相假架喎

身體有咩變化

同件事無關

63日冇訓了

？

我唔想瞓，我唔想瞓，呀！

新手留名

有無人可以解釋下咩叫訓?

垃圾先會做嘅行為

系

垃圾賓 晏就訓到死

月光光 照地堂

佢廢青黎 老豆有錢到仆街 根本唔洗做野